生活壓力大既手足可以入一入黎

呢個時候可以聽下點兔既歌

沒有聽1次點兔解決唔到既事
如果唔得就聽2次

呢排都有聽
但係唔治癒=.=

聽刀劍就會 精神

精神同治療兩樣野黎

live好強

sao特別演出 同夜晚i love anisong 演出都聽哂 好正呢

係男人就聽依啲